我做食環，你問我答

成日醃住個春袋有冇好痕

呀婆呀伯是咪特別好恰？

唔問 驚自爆

你問下投訴人，如果冇人投訴，冇人理佢地la

驚西咩

驚東多啲

唔明

要唔要交數, 一個月要捉幾多個婆婆?

答左啦？

我鳩up下姐

咩位

屌，好撚心，成撚日睇報紙佬9 up
野要做，數？你冇求，做公務員，有人迫到你咩？

AHCO

返幾日 輪間？

明白, 如果夠年資排隊升職, 要捉幾多個婆婆?

食環狗同的士狗一樣咁仆街

6日 早夜更
如翻總部就有通宵更

多撚謝

我屌你全家老母個老母呀

泥水佬亂丟煙頭俾人捉？

點解見到南亞人就龜縮

你老味，你出黎，我叫你同個南亞佬隻抽丫

你成隊人都驚？咁要你有撚用啊

你咁撚勇，有冇證據做9人呀，話拉就拉？你估大陸呀on9仔

砌佢生豬肉咪得囉 你阿頭冇教你？

拉違擺除左睇有冇金錢交易，有冇攞貨品仲有咩？

我怕你響現場淆到縮翻老母個西度

呀sir做野唔洗你教

你前線或主任級以下點都要交下數掛, 唔你係點寫A report比你升職

我要砌，砌你老母個臭西先

有咩好驚 你有訓練過㗎

樓主好撚大壓力
證明而家政府工一啲都唔好做

唔係點會長期請人

唯一好處係睇政府醫院精神科唔洗錢囉～

訓練 訓練出來屌7你條傻仔

白卡

食環咁多位
做咩先得架

p左攞白卡

好驚

點解唔肯捉晒係上水元朗阻住條行啲行李客？

樓主欺善怕惡

我唔認為有幾陰質，銀行sales握9老人家買19金融產品，陰唔陰質？

其實好過分，我投訴過，影埋相
個食環負責人回應話見唔到有關問題
明明成條街比啲行李塞爆

呢句真

佢哋盲架 唔捉水貨客 唔搞南亞人 係佢哋嘅宗旨

你自己睇翻阻街條例

如果佢拖住行李，點告阻街？人本身不會構成阻街

啲藥房幫手用鎖鏈固定啲行李係街上，算唔算？

係啲水貨佬定店舖先？
水貨佬唔係賣嘢其實用唔到阻街拉
情況同你星期日見到週街賓賓一樣

屌你老母食環狗

樓主？

其實都算

叫賣，price tag, 有否提供service

咁下次見到再影相投訴啦

食環狗

係街影相係service點解又唔計

其實執法上有困難，希望你明白，條例係要告放置阻礙物品既人，因為d行李唔係葯房管有，未必告得佢入。所以都係勸喻。
我諗呢個係自由行既問題，前線執法係有困難，就算告左，情況都好難完全解決。

發夢我掉煙頭比你D同事見到跑贏左

因為小販定義，攝影師不算小販，呢個係歷史問題。你唔信去睇cap 132 小販定義

下次唔好亂丟

1. 更份時間係點?
2. 幾時請人
3. 見工分幾多part
4. 可唔可以描述下hea既一日係點
5. 可唔可以描述忙既一日係点
6. 散仔人工點計，有冇其他津貼(伙食，車船...)
問住咁多先

加多樣
7. 女仔做係咪著數好多(中上樣 )

隻狗係街屙尿係咪唔會捉? 屙屎先會?

係咪賣雜貨就唔捉 點先即刻有小販管理隊到場

1. 區區不同 通常早更翻7 收3半，夜翻2半
2. 退休潮，下年再請掛
3. 一take過interview 中文問 自介呀 對份工既認識 處境題 仲有一條英文問題
4. hea，你入到黎就知
5. 忙？棟響條街度唔走得，打開私人工既話濕濕碎
6. 跟政府總薪級表 pt 8-14 冇津貼

你係女？
任何職業，靚女都有優勢，first impression

支持

點解電訊商 易搵架唔拉得？

屌你老母
祝做食環狗全家年年病患纏身

易拉架

因為小販隊冇檢取權，只可以見到佢拉起，向佢發出定額罰款通知書。
食環潔淨組先有權拆佢易拉架。

點解要做狗

基本上，如果你話水貨客阻街，
咁所有旅客拉喼都阻?
一個人行街，行到啊啊渣渣，係咪都阻?
如果係咁既話就死得了，仲慘過第三世界國家了

就算告佢阻街，都沒有權力充公阻街既物品。
點解拉小販可以充公？因為小販隊既檢取權只可以檢取有關干犯小販罪行既物品

上有高堂 下有妻女
做野本住良心做事就ok la

好多人唔明，「人」本身係並不構成阻街

依家咁多cctv, 點敢亂砌丫

想問係咪政府工？簽公務員合約？

上次告肉檔俾人屌到叫龜黎救 票都無出就走啦

政府工，三年試用之後perm, 人工同紀律部隊相約（除左警察）

幫辦做野唔洗你教
btw 幫辦應該翻去俾傳票佢，洗撚嘈

洗撚教屌佢老母到龜縮就得
係咪賣雜貨就唔捉 點先即刻有小販管理隊到場 點先知公屋範圍去到邊?

公屋範圍你問房署
咩叫賣雜貨？

唔係，肉檔呢d有個牌, 幫辦有曬資料，翻去搞9佢，洗乜同佢嘈丫

而家好似連罰款通知書都無出wo
d 小販賣野就捉？

姐係賣衫賣叉電線果d

之前有案例，法官話要見到佢拉起先可以告佢:非法張貼海報
如你告寛頻仔阻街，可以拉佢，但冇權檢取易拉架，法例賦予既權力問題

我可唔可以企係個寬頻仔隔黎之後打電話叫你地拉佢？

如果房署範圍，房署管翻
如果公眾地方，有證據，拉得
佢冇價錢牌，冇交易，好難做，除非砌佢，但cctv影到你俾假證供，就係老妨，要坐監著西瓜，你話d伙記會唔會咁搏

可以，但我怕食環未到你俾寛頻仔打9你

即係欺善怕惡啦 呀婆個d 就識拉

師兄，大家做正苦工，為既同私人工一樣，為錢……
以前就話有得hea有得縮有水收，依家啲港豬放個屁都投訴，老老豆豆，香港人係最鍾意投訴㗎…

你識條撚咩，你出街賣野丫，睇下有冇人拉你，後生仔

依家小販係好識玩既😂

佢定義係一買一賣一件實物先可以拉？
d 寛頻仔唔係賣緊野？

店鋪阻街點解唔捉

你投訴就捉啦

師兄，黎緊新入職科文，對科文有咩睇法

大公司有律師幫佢玩
你見到社會上有d野發生左，但好似冇人理咁，一定有原因

冇乜睇法

行人天橋不足50%無得告食煙
1823投訴亂拋垃圾有無得做

Which DEHO?

想問如果 interview會問 乜嘢英文題目

自爆唔答

類似how do you go to school?

蝦呀婆咁仆街

Under which opts?

冇

你唔撚自爆？我屌你老母

師兄唔洗咁燥底 疏